大埔警署出面好多人燒街衣

link is dead

1

2

非法集結

開始多人

無記者

要記者

人？

劑劑都要陪班友唔駛瞓

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）